收到風 大肚婆係意大利黑手黨教父老婆

有意大利粉同我講

大家知唔知咩叫fact check